屌女屌到好似羅志祥咁應該係唔少男人嘅夢想之一

當然係啦，但有邊個可以做到佢咁成功
自估成功既雄性先可唔可以有咁多雌性

我都想有佢咁靚仔 好多女屌

佢個屌西舞好撚柒